假如何君堯做特首，香港會點?

睇佢個款似朝住依個方向
睇佢都係候住個位好耐
相信到時好多人移民

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

我唔覺得佢同7 婆有咩分別，都係中共講乜就做乜

唔會做
佢係御用小丑
唔係擺上頂既選擇黎

佢老母起個墳到爬返出黎

特首全部都係傀儡
邊個做都一樣